[突發]沙特阿拉伯一印度護士確診新型肺炎 醫院對過百名患者同鄉進行檢疫 印度要求沙特妥善照顧

Reuters
THU JAN 23, 2020 / 10:13 AM EST
Indian nurse in Saudi hospital infected by coronavirus: Indian minister's tweet

(Reuters) - An Indian nurse working at a hospital in southwestern Saudi Arabia has been infected by the coronavirus amid an outbreak that has killed 17 people in China, India's minister of state for external affairs said on Thursday.

"About 100 Indian nurses, mostly from Kerala, working at al-Hayat hospital have been tested and none except one nurse was found infected by coronavirus. Affected nurse is being treated at Aseer National Hospital and is recovering well," V. Muraleedharan tweeted.

Al-Hayat Hospital is in Khamis Mushait, some 900 km (560 miles) southwest of the capital Riyadh. The minister added that the nurses had been quarantined and tested due to the threat.

ADVERTISEMENT

The Saudi authorities did not immediately respond to a request for comment on the reported infection.

The kingdom said on Wednesday it would start screening passengers arriving from China and take other preventive measures following the outbreak in the central Chinese city of Wuhan.

The virus, which can pass from person-to-person, has been reported in Thailand, Japan and South Korea, raising concerns about its spread through international air travel. Nearly 600 people have been infected, mostly in China, but cases have been detected as far away as the United States.

(Reporting by Marwa Rashad; Writing by Stephen Kalin; Editing by Alex Richardson)

Our standards: The Thomson Reuters Trust Principles.
MORE FROM REUTERS

China puts millions on lockdown as virus toll rises to 18 and WHO weighs response
3m ago
Democrats try to persuade reluctant Republicans to join push to remove Trump
12m ago
Trump will have hard time blocking potential Bolton trial testimony
2h ago
Apps Newsletters Advertise with Us Advertising Guidelines Cookies Terms of Use Privacy

All quotes delayed a minimum of 15 minutes. See here for a complete list of exchanges and delays.

© 2018Reuters. All Rights Reserved.

今次冚球剷

集體斬首處理？

點惹返嚟

無講點中

冚球剷

唔係講笑真係好撚大件事
嚴重過sars好多 唔好亂笑住

Posted at 1:101:10
Indian nurse in Saudi Arabia 'does not have China virus'
Earlier we quoted India's foreign ministry as saying that an Indian nurse working in Saudi Arabia had tested positive for the new coronavirus from Wuhan.

However India's consulate in the Saudi city of Jeddah now says that the nurse is suffering from Mers - or Middle East Respiratory Syndrome - which emerged in 2015 and is a different form of coronavirus.

BBC 話唔係wor ，睇定啲先

中世紀鼠疫級危機

MERS 嚟咖

留名跟進

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

重點係香港話唔洗帶口罩
當香港人白痴
石屎森林出一出旺角隨時你隔離果個係隱形患者

一傳埋去印度就好笑！
一定死得仲多人

印度人入恒河水都冇事會怕呢d

沙特阿拉伯？
肯定係經紅色飛機傳播
爆發咗就可以傳去德國英國

MERS變種? cls

利害了禾的国

派幾件生化武器去Syria同也門即刻可以幫沙特撒軍

補返條link, 樓主麻煩pin 返
唔係WARS